民陣呼籲：維園集會離開人士全部往中環方向搭地鐵離開

最好搭香港站/中環站啦
集會黎咋，唔係遊行呀，沿路地鐵站全爆，唯有行去中環/香港站搭車啦，累咪係遮打到坐陣囉
我發覺真係有好多人唔明民陣既語言藝術

推比全世界睇到

幫手正皮/留言/現場口耳相傳

天雨路滑
大家慢慢行去中環/金鐘站搭車返屋企
唔好跣低啊

人在現場自推

推

行去搭地鐵咋，好和理非架

推啊

返屋企訓教啊

去到中環站抖下，夜d番去訓

咪撚中計去支聯辦

唔係個個現場都好似我咁收得好，請將此post現場口耳相傳出去

光復香港，時代革命

唔會去任何地方只係搭地鐵番屋企

【按警方要求 流水式集會】

1. 迫爆維園
2. 迫爆銅鑼灣、天后所有路段
3. 流水式離開

民主派議員或前議員協助大家流水式離開 :arrow_right: 如人數眾多迫爆所有路段，我們就要慢慢到附近港鐵站離開 :arrow_right: 如銅鑼灣、天后人數眾多不能離開，就到灣仔離開 :arrow_right: 灣仔人數眾多不能離開就到金鐘 :arrow_right: 金鐘不能離開就到中環！

＊＊煞停警黑亂港 落實五大訴求＊＊
2019年8月18日（日）
下午兩點 維園集結
香港人，一齊和理非一日！

主辦︰民間人權陣線

#香港人Assemble
#和理非站出來
#入維園

行到中環好乖乖返屋企啦

光復香港

推 屌我人多無計
你43萬琴日又無咁 點解？
咪因爲你吹大左

時代革命

大家乖乖地行去中環搭地鐵

去中環坐港鐵

推
現場濕到

中環 香港站離開

終於上熱門

返屋企收衫啊

大家口耳相傳！
我現場都已經收得麻麻

下 咁快就走 好無癮

push

留係遮打吹下水囉

流水集會中

我都係現場，推！

係中環離開既人請返回維園繼續集會

到中環就番屋企，求下你地

歡迎大家再次去維園集會

歡迎大家再次去維園集會

歡迎大家再次去維園集會

流水式集會

大把人仲等緊上地面入維園，中環既人留係遮打吹水好過

和理非到中環後唔會有後續行動

好逼唯有慢慢去中環坐狗鐵

落雨啊，係沿路休息下抖下

記住呀，11點先完

唔好走留到聽朝,睇下個政府可以點撚樣.

慢慢行呀 天雨路滑

咩語言藝術 民陣真心架
不過你行唔到去中環咪坐下囉

入完維園先好去灣仔金鐘
再去維園阿

行完返去訓

落雨呀。。番屋企休息吓喲。。

民陣前幾日 亂吹300萬人出黎
吹200萬人咪算囉

不留守，不過夜

係我get錯
say個sorry先

民陣開聲
前線自行判斷

pish

不散水

行完記得返維園大集結
夜晚要更多人係維園大集結 航拍！！！！！

tui

今日反而收到啲人好疏

作為主辦單位
民陣只可以幫警方疏導集會人流

同時民陣冇權力叫人做任何野
只能勸喻

不了 支聯辦

6月9 到而家一直都無散水過

銅鑼灣塞死哂，排緊隊入維園打卡

屌 銅鑼灣果邊停撚曬係到

Push

所以搵人行去遮打，空番個位比人入維園先

銅鑼灣地鐵站D人停曬係到

好大雨 一定要坐地鐵走

首選中環

又可以去IFC涼下冷氣 柯個屎又得

無人話係遮打唔比番入維園但比手足上左地面/入左維園計人頭先

tui po

想問下銅鑼灣 天后同炮台山係味都唔停站呀？

要去自己去

I c

銅鑼灣、灣仔、金鐘部都迫爆，集會完想返屋企，唯有行去中環

行到灣仔決定休息一下 一陣去中環走

仲塞撚咗喺銅鑼灣地鐵站入面呀屌

正係告士打道朝中環方向離開

依啲真係有用post

今和理非

全球關注香港人權 被港府與中共破壞一國二制 政府 鄉村 商家 黑社會 警察破壞法治 無法無天

維園離開嘅手足最好搭香港站/中環站啦
集會黎咋，唔係遊行呀，沿路地鐵站全爆，唯有行去中環/香港站搭車

和理非唔係重點
重點係⋯
銅鑼灣啲人入唔到維園
維園啲人出唔到銅鑼灣

完全塞曬喺原地

一時停一時開，好混亂，去中環穏陣啲

多謝捧場

所以離開既人群真係要散去中環方向，比位人入維園

今日一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以再去維園行多次或者回家

集完就走 乖

正解
不過多人到咁，我諗係中環既人呢兩三小時內都無必要再去維園

Just for information

中環 花園道 山頂纜車 有五個防暴

Sorry 低清

到維園 散水

我岩岩係銅鑼灣地面塞左2個鐘都係由B出口行到Sogo
天后阿銅鑼灣阿全部嘅人往維園係咁入去
其實點塞都塞唔入囉
計咩人頭呢

推

#818維園見#香港需要你#世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#五大訴求#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#612 #721 #811

代表太多人，係好事黎巴打忍下
入左維園既人士盡快離開散去中環

記住記住：今日係和理非集會，冇遊行，更加唔會勇武，集會完行去中環搭車返屋企就係perfect

宜家係咪維園d人出唔到黎
因為我塞左好耐都入唔到去

往中環方向搭地鐵前往維園

sail with the ferry

好似太多人塞住左
耐心等等
靠民陣安排

up

點解咁都唔明

頭先見一堆人講集完會就走
嚇到我即刻開post
重申行去中環搭地鐵依然係和理非

塞埋告士打道lu
咁多次遊行今次最輕鬆
無路線，任行唔駛逼
多謝黑警

下 係吹都600萬人

Oush

唔批不反對呀拿
架真係狗自己diu

真係一時時 我坐緊班車又停返炮台山😑

唔好去金鐘佔路 班狗出催淚彈

本身200萬人行6條線
今日行夠12條線都冇人理

咁撚多人狗縮左入老母西到啦
班狗蝦學生妹就叻

怕班狗搞事

去到站真係走
美國議定已經出左聲
無謂再比痛腳人捉

利申真心

行

推推推推
大家行完就返屋企啦

P

是

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。

818

有無巴打係中環 咩環境
啱啱先出維園
塞到hihi

推呀 啱啱中環離開都好塞行多個站易d上車呀

中環港鐵無人

我都想搭地鐵走，但喺銅鑼灣根本走唔到

集會完理鳩啲人去打飛機定爆房爽一爽
關我撚事

銅鑼灣究竟仲有邊條路仲通？

我都知係好事仲好感動
不過sogo三角位真係塞左好耐唔識郁
究竟而家係要入完維園後遊行定返屋企架？

我想搭巴士番上水， 知唔知邊度上車

快啲返屋企沖涼食飯

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

搵D良心小店消費下咪幾Happy

暫時唔好係cwb出，係天后or炮台山入維園會快啲

今日一定要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

民陣冇遊行
去完維園就行去最方便ge地鐵站搭車啦

點都要入維園一次先

卡住 有小小辛苦

依家天后有冇得出？？

頂住
實在太多人

中環唔多人
但係乜路都行唔到車

班傻鳩唔批不反對通知書
而家自取其辱
我地成班和理非為左去中環搭地鐵見路就行

搭船

真係唔撚該晒
大家係到行黎行去唔駛逼

勿去中聯辦
今日和理非
行完就返屋企！

大家知唔知今日喺創造緊一個什麼歷史?

但我知道外國媒體係形容緊今次可能係歷史上
最和平最多人但同時係非法的集會
你試想下
如果和平收場 外國會有幾咁驚訝
幾咁佩服

呢D效果 並唔係靠賣全球登報
亦都唔係靠大家做國際文宣做出嚟
係靠身處香港仔的每一個你地一步一腳印行出嚟！

大家今日可以滿懷驕傲！

推翻上去

一次，和理非